#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com TheSkyC Retrieval Enhancer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-23 06:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-23 07:02+0000\n"
"Last-Translator: TheSkyC\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ui/settings_dialog.py:96
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ui/settings_dialog.py:169 ui/settings_dialog.py:182
msgid "Active"
msgstr "当前激活"

#: ui/settings_dialog.py:296
msgid "Are you sure you want to delete the model files?"
msgstr "您确定要删除模型文件吗？"

#: ui/settings_dialog.py:328
msgid "Cache cleared."
msgstr "缓存已清除。"

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Cannot delete the currently active model."
msgstr "无法删除当前激活的模型。"

#: ui/settings_dialog.py:146
msgid "Clear Vector Cache"
msgstr "清除向量缓存"

#: ui/settings_dialog.py:323
msgid "Clear vector cache for ALL models?"
msgstr "清除所有模型的向量缓存？"

#: ui/settings_dialog.py:150
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ui/settings_dialog.py:295 ui/settings_dialog.py:323
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ui/settings_dialog.py:112
msgid "Custom Model"
msgstr "自定义模型"

#: ui/settings_dialog.py:198
msgid "Custom imported model."
msgstr "自定义导入的模型。"

#: ui/settings_dialog.py:100
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: ui/settings_dialog.py:98 ui/settings_dialog.py:215
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ui/settings_dialog.py:121
msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

#: ui/settings_dialog.py:249
msgid "Download failed: "
msgstr "下载失败： "

#: ui/settings_dialog.py:249 ui/settings_dialog.py:282
#: ui/settings_dialog.py:330
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ui/settings_dialog.py:114
msgid "Import Local ONNX Model..."
msgstr "导入本地 ONNX 模型..."

#: ui/settings_dialog.py:256
msgid "Importing and verifying model..."
msgstr "正在导入并验证模型..."

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ui/settings_dialog.py:123
msgid "Mirror Source:"
msgstr "镜像源："

#: __init__.py:64
msgid "Model Changed"
msgstr "模型已更改"

#: ui/settings_dialog.py:81
msgid "Model Selection"
msgstr "模型选择"

#: ui/settings_dialog.py:320
msgid "Model activated."
msgstr "模型已激活。"

#: ui/settings_dialog.py:242
msgid "Model downloaded successfully."
msgstr "模型下载成功。"

#: ui/settings_dialog.py:280
msgid "Model imported successfully."
msgstr "模型导入成功。"

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: __init__.py:27
msgid "Provides advanced semantic retrieval using TF-IDF or Local LLM (ONNX)."
msgstr "提供基于 TF-IDF 或本地 LLM (ONNX) 的高级语义检索。"

#: ui/settings_dialog.py:215
msgid "Re-download"
msgstr "重新下载"

#: __init__.py:78
msgid "Retrieval Cache Viewer"
msgstr "检索缓存查看器"

#: __init__.py:24
msgid "Retrieval Enhancer"
msgstr "检索增强器"

#: ui/settings_dialog.py:73
msgid "Retrieval Enhancer Settings"
msgstr "检索增强器设置"

#: ui/settings_dialog.py:252
msgid "Select Model Folder"
msgstr "选择模型文件夹"

#: ui/settings_dialog.py:205
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ui/settings_dialog.py:242 ui/settings_dialog.py:280
#: ui/settings_dialog.py:320 ui/settings_dialog.py:328
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: __init__.py:65
msgid ""
"The active model has been changed.\n"
"Please re-open the 'Smart Translation' dialog to rebuild the index with the new model."
msgstr ""
"当前激活的模型已更改。\n"
"请重新打开“智能翻译”对话框，以使用新模型重建索引。"

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Warning"
msgstr "警告"
